如果有黑警俾人係台灣殺死

你估會唔會好似陳同佳咁

咁就呵呵，
不過黑警入到台灣先算啦～

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

借個位share下,幾值得參考